[whatsapp]乜都講一餐谷🤓🤓

歡迎大家巴絲入黎吹水傾計 有人不定時會係到發癲
有時會搞谷聚雖然開左好耐但希望可以繼續加新人入去
呢個谷咩都得 但娘娘 厹 潛水人員淨係上水say hi打完招呼一直無上水既話會踢走嫁
呢到無pm暫時☹️大家可以email比我

名 性別 電話 年齡 email到 aaaww0608@gmail.com

唔好膠啦

無人email 整左個forms

無人pm好麻煩

無得pm

Wtsapp而家唔係有得好似telegram 咁share grp link 咩

係有 但係⋯⋯唔想share

緊係啦 要過濾d柒頭 囡囡就歡迎

巴絲都歡迎嫁

推

交左form

Pm ed